【檢討POST 】今次俾689有位入到

班藍絲係咁捉住重覆投票呢個point 話我地報大數
應該點駁？

真心我都差D填錯咗超區 但班選舉義工都有不停提我地唔好揀錯
係自己on9

重複投票都只係計第一次投票結果咋wor
利申：睇過吓區諾軒篇聲明

駛撚理d 藍屍
689日日出post 鳩up, 次次都要駁佢咪好撚忙

佢鐘意乜咪由佢講 你會唔會同痴線傻佬傾計解釋
我哋做自己嘢關佢撚事 啲藍閪點都唔會投架啦

起碼我地有60萬人投，
佢地得幾個人就話300萬，
算尻數啦

點解要理佢
你care咩

投民主派初選，支持民主派既人肯定會走去同佢分享啦

據消息人士透露
有消息指
不願透露身份人士指出

正式選舉都有機會有人重覆投票啦
佢又唔講？

on9 藍屍冇腦架，點溝通到？

係 唔明班人嘈咩
今日投投下票有條廢佬係到話排隊阻住佢返屋企 屌到佢化

第一次搞真心算係咁 見到全日都咁多人曬住排隊好感動

CY講得中肯 駁唔到

唔使理條廢柴啦 都聞到棺材香啦佢
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 間唔中亦會拍啲時事分析片
靠大家幫手訂閱CLS啦THX 打好YouTube戰線
高手紹個頻道：⬇️

叫佢地搞一次囉 留名恥笑

今次的確有好多地方要改善 而家應該諗配票策略
咪理條廢老9up

係得佢一個廢老咁撚中意玩facebook